獅鳥撞人的士狗嗰陣 有冇打斷佢對腳？

唔斷佢對腳 爆得少少缸 止血縫針幾個鐘就出得院
咁樣唔算係召喚成功
咁樣唔算係以武制暴
佢聽日已經可以出返黎繼續做暴徒
唔當場懲罰佢 第時再接佢放工 難度亦會大增
你地咁樣 係唔會令到藍絲驚架

大家估下黑警會唔會拉個的士狗

期待有新職業出現: 跌打師、開關節正位師

應該就唔會啦

重兵守病房 再護送出院返屋企

召喚師要轉職了

唔洗估啦
班黑警恨不得揸狗車撞撚死晒我地
而家的士佬幫佢地了左心願
出院請佢食飯添啊

俾佢撞嘅其中一位雙腳好似殘廢咗
我未fc

好心up

空拳赤手點斷佢腳？
食過夜粥都唔得啦

抬起隻腳 一野踩落膝頭已經得啦
再唔係周圍都有鐵通

召喚師好撚明顯唔夠力
真係要搵人轉職做跌打師呢d 2轉職業

一定要斷手斷腳

唔好打頭 打暈打死便宜左佢
我要佢唔死一身潺

打斷等佢以後冇得楂的士, 咁撚串啊拿

我冇嘢講

踢爆菠蘿蓋一世企唔直個人，利申我有功夫底

就係要咁樣
同埋可以當場劏左佢架車
無論係租定自己車 佢都可以轉行了

喂，一次手指尾都捽撚死你啦

呢啲真係謀殺

禍必及妻兒

至少令佢以後冇的士揸

真 當你左膠覺得點都唔應該打人
咁拆左佢架車得啦掛
我要以後冇人敢租車畀佢

右腳踩油門迫力

佢用邊隻腳 搞到人殘廢 要還DOUBLE

撞完人, 隻腳重可以踩油, 乜嘢道理

有冇咩方法易令人變植物人

揸車嘅人條腰通常弱D

呢件事獅鳥未完，一定會再顯靈

唔識打
卜碌棍都冇力

有個兄弟攞住錘仔嫁，唔係左膠左撚住佢搞撚掂啦，diu

勇武吾洗留力,盡全力向廢佬既手腳位關節打 起碼抖幾個月。吾洗俾機會佢地甘快出返黎害無辜市民

當場就要召喚 事後召喚危險好多

全民健身

唔敢打既 拉走左膠

全民關節技

用車撞人同斬人 見意手腳

真

其實唔洗打
拗斷佢隻右腳就得

會搵佢協助調查傷人案, 話晒都係第一身目擊者

已經講咗好多次召喚完神獸就要主攻手腳關節…